美國海軍“約翰·芬恩”號導彈驅逐艦在穿越台灣海峽后，然後在蘭嶼外海和中國052C型導彈驅逐艦“濟南”號對峙

美國海軍“約翰·芬恩”號導彈驅逐艦在穿越台灣海峽后，轉向東方穿越巴士海峽，然後在蘭嶼外海和中國052C型導彈驅逐艦“濟南”號對峙。其間“約翰·芬恩”號拍攝了濟南號的多張照片和視頻。這與過去的脫離接觸的做法有區別。

未來一年隨時開波

未來一個月隨時開波

獠交打喎

敗登?

咪玩啦

Donald Trump我就信

影埋你相

中美2國做戲已幾十年！唔悶咩？

各國軍艦自由出入無限出入
已經攪到中國完全冇咩優勢可言
睇下仲有冇其他國家一齊黎兜個圈

石頭国快D 縮番入去

ANSd